細個唔識諗 成日諗慳錢 大個就發覺慳錢其實冇用

細個食餐飯都要度住度住
想食餐好嘅都嫌貴
大個左發覺得閒同兄弟唱下k 打下邊爐 飲下酒 不知幾正
利申唔慳住洗
一個月都草到五個零啦
1000.00
與其日日諗點頹食
倒不如認真d搵下錢好過啦
香港地有手有腳
正正常常都搵到份工打下啦
除非要課金陪女嘅啫
普通朋友應該唔洗用到好多錢嘅

返工都儲唔到5個0啦

儲到五個零=$00000？

岩 應該搵錢 垃圾先慳錢

有父幹一個月10個0都得啦

1000.00 小數後加兩個零
所以total 五個零
輕鬆 多謝大家

冇父幹
只係普通家庭
要靠自己搵錢㗎

歡迎加入月光族

真 有d人話自己一日食80蚊
笑而不語
要洗則洗
日日都諗點慳錢
只係一名傻鳩

no
我有錢剩落袋的

啱

運動未完 仍需努力